
                      Buena pelicula con un ritmo que no te aburre en ningun momento.quizas con una tematica ya muy trillada y trabajada en otras peliculas.como siempre Robert de Niro inmenso. Jason Statham se consolida como el nuevo Bruce Willis
        
            